租市區細價樓

同屋企人有大西北3房樓。仲有幾年供完(其實我可以一炮過供晒佢 不過銀行個按揭高息戶口太正 回返50%利息比我)
3人住 (兩老) 1人1間房
假設2老過多十幾年後走了 應否放租大西北樓 租市區細價新樓呢？

十幾年....可能過幾年你都唔起到啦

你問十幾年後o既事不如去黃大仙, 而家你問下個星期香港會點都冇人答到你